acc好重要咩？睇開啲啦！陳到(陳宮寺)：blocked！

勉哥

陳宮至

神哥冇哂啲acc勁撚嬲

屌你老帽 芝土漢堡！

樓主勁25

( Show Blocked User - 婆膠子😉 )

反派？

婆你阿摩！

個彈彈波！

我哋海南雙箭撚到條淋牛狗成個重度弱智咁

我係反派角色